Ballot or Bullet

Malcolm X

btw,橙色濾罐係咩model